好執著係唔係純種嗰啲人唔係真係有愛心

所有貓所有狗都好可愛㗎嘛 有緣份就得啦

我認為所有狗都好可愛 大細狗黑白狗 公認樣衰鬥牛梗 都中意玩過 講真唔係中意佢地得唔得意而係佢地嗰種忠心 因為你成日陪佢地玩而認得你聽你話對住你搖頭擺尾嘅嗰種感覺係其他野比你唔到
利伸隻狗唔係我

示意圖

直頭變態啦屌
純種多好多病痛